Creating new demos {#docDemoCreation}
============

#### You think about a new demo? Let's discuss it!


Dans PTVR, afin de pouvoir illustrer des fonctionnalité disponible dans PTVR dans la documenation il faut placer ses codes de démonstration dans Python_Scripts/Demo, afin de pouvoir les indiqués directement dans la documentation.

Il faut ensuite cité Demo/pathOfMyScript